頭先黃大仙站落車果位絲打入一入離

我係係你隔離一齊上連登果個
頭先同屋企人一齊所以冇hi你
睇到post 不如入離傾吓計

推

係你啦，着牛仔外套ge絲打

你想識我咩？

原來就係你條死毒撚

原來係隔離葡萄果兩個毒J就係你地

絲打，點解你要放棄呢一段咁難得既姻緣呀？

🙈

係咪玩野，全部巴打入哂離

可能係cd com呢

打錯,係cd rom

連登用戶中文程度極差

巴字同絲字都唔識分